====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pierre Veltz  : Je partage le point de vue de Jean-Louis Subileau sur l ' incroyable centrage des élites sur Paris intra-muros .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

